消息指旺角私家車撞向狗車 1黨衛軍手部受傷

消息指旺角私家車撞向警車 1警員手部受傷
30.04.2020 22:46

今日是港鐵太子站831事件8個月，晚上有大批防暴警員在太子站多個出口戒備，在B1出口築起封鎖線。警員晚上多次在彌敦道截查途人，包括手持鮮花的年輕人，及持美國國旗的市民。有區議員在封鎖線外圍設置紙箱，讓市民放下鮮花。警方在旺角警署以揚聲器廣播，指現場市民違反「限聚令」，要求立即解散。

另外，在山東街及洗衣街交界，一架警車晚上9時許截停一架私家車，拘捕車上2人。現場消息指，警方認為私家車形跡可疑，上前截查時，私家車開車撞向警車，警車上一名警員手部受傷送院。私家車司機涉嫌瘋狂駕駛被捕，警方在車上另一男子的物品中，搜出反光衣、頭盔、索帶及改裝過的縮骨遮。

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

做得好夾硬

唔講仲以為成車軍火先走佬

一單交通意外都可以講成瘋狂駕駛？